根本成個人除時都係武肺，淨講口罩白9痴。

為人為已，請雪住自已，謝

香港人鳩戴口罩

重有洗手等。

估唔到今時今日仲有人
質疑口罩係有冇用